【新鴻基1蚊租都唔減】商場食肆跌80%生意！

1. 有一線商場食肆生意大受打擊，生意額大減五至八成，

「正常嘅商舖係冇可能捱到三至六個月、咁貴嘅租金、人工，但冇人流，冇人幫襯。」

2. 太古地產

8月應要求減租 /
10月先主動減租 /
12月再有租金回贈 /
減幅一至兩成不等。

3. 希慎、崇光百貨

「佢哋會一早同你講，我哋今日閂呀，你唔好開啦，同埋就算閂半日都會退租。」

4. 新鴻基地產、九倉置業

「今次嘅運動，你係睇到地產商係踩住小租戶屍體去生存。」

「佢嘅租務部都會叫我去寫信，但係通常得返嚟嘅回覆都係話冇，尤其是新鴻基，話一毫子都唔會減，而家直頭喺地球上消失咗。」

「如果租約就完，呢幾個月減租就會易傾啲。」

5. 又一城業主，豐樹北亞商業信託

「佢講明會直至商場開返，先會收返租嘅」

6. 恒地、新世界

向商場租戶提供不同程度之租金優惠，

7. 華置

都有減租，甘比仲身體力行，不停直接或間接幫襯大小商戶。

香港啲大財團個腦究竟裝乜

賺到盡！

佢出撚左名架啦，所以唔撚會去佢期下商場

人地全部場都主打支那客。

根本唔care香港人幫唔幫襯

呢D 就係霸權既表現，賺錢要賺盡

✴️HKVOTE Project 招募測試員✴️
------------------------------
👉🏻重點招募： ui, ux, security field 手足
👉🏻歡迎加入新改善建議Group:

#一人一步支持手足
#快來高手指點
#齊齊做實事
#有其他Prj想搵人都可以聯絡Admin哦

香港地投票 - 測試進行中（暫時勿發表高危議題

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

點樣先叫主打香港人？

你覺得新界區商場，開大量名店、大量化妝品係畀香港人買？

千祈唔好減呀仆街shk

新地旗下極多商場

最好多D店執 唔好減

[輸民意啦,讓他走]嘅左膠已經紅到海外華人國語網台

領展都一樣咁仆街